hi淡友（921）

HI~AV友
是日精選
HND-785,枢木あおい

做咩開咁多個POST

我睇緊有咩AV介紹

我有D賭運 賭親都唔洗輸

番左香港唔夠一日 準備又要走

番工都要炒 就抵你死

有咩部署好

一定係藍光碟

停咗牌 呀青

停牌前走到到底完唔完成到交易呢？

呢半個鐘睇到滴汗

買空中巴士

又升

280極牛左博彈 點部署？

280 未啪咩

仲追唔追倒熊呢

今日跌

279牛

今日睇278鈑彈

我都覺

dllm 巴士隔離條麻兜佬好嘔心。冇得調位

又申鼻 又new 鼻屎 口mark mark

仲唔戴口罩

帶左都驚

坐係入邊 頭先頂唔順 走落熡下算

個口好似啲馬咁
mark 黎 mark 去

慘

係咪好多公司收爐

條街好少人

隻59074今日會升到幾錢呢

即死

如果今日仲係跌的話想入少少牛

點會，老母麵對家喎

要買買最近啦

無啲大志

Gg la

美期又升過

其實恒指係12月12-13有個好大裂口
點解無人信覺得會補裂口？
美國都有確診個䅁,個市可能趁北水回調

無北水

278 一定要見到先彈

會補，問題係幾時啫，拖半年以上先落唔係未試過

依度真係多人牛
比我係大户實殺到盡

高開feel 應該到唔到278

睇左牛熊圖再講

低手新手唔劏都對唔住自己喇

雖然恆指假
都唔會明顯成咁掛

似低開再反彈

早晨，牛軍今日收復幾多失地好

係 點都殺啲

59074

不嬲都咁明顯，睇勁假時段就知

其實已經去到6個人死
外國不停出現確診
美期無彈,大陸春運,無人入市
港股憑咩彈得高

推低隻700都夠殺d牛

硬淡會受製栽

新年有國家隊（上定落）

做軟淡先

小病又點會影響股市，尋日跌係因為降級，有黨別怕

目標睇275

第一步先睇28500

牛gel

牛多到傻牛

熊gel

正 咁多硬好 殺返2條都夠過年

競價升咁多

牛軍

平水咋

談笑間，傻淡灰飛煙滅

爆升

等睇低開

升到咁上下又可以沽

期指大爆升呢度點解個個講緊殺牛

唔係點叫傻淡

28050 +149了

淡友應當悔改

期指盤前升到咁

一大棍升左過百點

我唔係9sir

輸哂之前牛賺嘅錢就唔玩

跌左成800點，今日一定彈啦

真係我阿婆都識玩

淡友真係贏得一日咁大把
又夾過

先升後回～

今日應該難玩

做淡慘過做雞呢句真係名句黎

牛Gel！

唔難,應該一路硬夾上去夾爆尋日做淡啲老散

有人琴日仲笑9我加牛

我同意

淡友又縮返入個閪窿到

今日應該瘋狂chok上chok落

話左千升

班傻淡呢

好似牛得

上左水一日咁大把

唔似會CHOK,應該大單邊爆上,不過未必多,283-284就有阻力

入咗極牛嘅開機最好就走先喇

59074 會唔會升格
唔識睇

緊係會升，大概15點1格，貪心嘅話都記住set止盈

日日玩自燈，已睇穿

好

今日寧願唔玩, 當提早兩日收爐

廢淡呢

5手極牛賺個lunch

有近牛好走，會轉跌

傻淡去哂邊

0.09@50214

低水

又高開低收

傻淡貪勝不知輸
連沈大C都叫人買貨，重學人做淡

似

傻淡打卡時間開始

睇怕大陰燭 三飛烏鴉

傻淡威返陣，10點後又縮返埋老母西到

傻淡入黎打個卡

10點278

轟

沙士呀,今日跌硬

牛軍嚇到瀨屎未跌800然後送返幾十比你囉

升？咪又係跌返
買熊日日賺

其實唔可以大家同心協裙一起進步咩
係都要單單打打 / 串人

劇本到 升百幾二百再跟番低開高走

現實就得，呢到好難，一定要抽下人水先開心

其實可以大家一起分析再一起贏錢

唔踩下人點抬得起自己
總有人無咩自信, 要用依D方式先令自己有自信既

16格

岩岩入番100K落戶口
28080追左牛

真 明明大家都係傻散

高開低走先岩

你肯定會牛到?
我覺得今日都係熊過 / 100點上落

事實係大家都有自己睇法，你話肺炎，佢話中美貿易放寬
結果無人知

死開啦傻淡，邊個同你一齊進步

搏280守得住

280守唔住。。。就睇278
而家入牛，好勇

希望牛過嘅朋友有聽我講放牛

是但

個個都買同一個方向咁邊個羊錢

岩, 每個人都會有自己睇法
不過升左 跌左 都唔一定因為佢果個單一睇法而出現依個結果
所以結論都係好彩姐

別人恐懼我貪婪

支證 完美島型頂出現

尋日咁既勢仲唔反手買牛既傻淡，好難同一陣線

爺西又跌得幾好睇

肺炎issue 一定考慮先
美國都有引入既病例
中美都未傾到

收工。。。

28000了

銅閃咪燈

入左兩手熊過年 唔睇市了

穿了。。。。

28000真係幾大力

278牛見唔到聽日日出

2800磨下引下牛

280真係守到,彈番上去28030

我軍28000又守住
完美防守

一姐開佐期貨戶口啦

你認錯人

真係守到

我仲特登㩒左入去起底

講完即穿

唉早左入牛
期指28000先入,無得輸

假穿 未到279唔係真穿

a股跌到

唔敢坐 次次都係汁小小就走

爺西大力到

如果過夜極牛今朝冇放
算唔算貪勝不知輸

見A股同美股都跌，港股仲係跌唔落咁，下晝都係爆升格

一通入唔到

熔斷機制領先全港

痴鳩線.....

一姐冇開期貨戶口
一姐睇市但收左爐了

算，所以我開機即放

到底未？ 入牛

睇個勢港股都係跌

你可以溝

今日冇底
是為無底坑式超級無敵大崩盤格局

新年後似會爆發
真係牛？

期no break

扮乜撚 死落去啦

a股跌到咁都托得住

倒插

呢2日內確診到香港第1單應該會再跌？

兩日加埋跌左成千點都無力反彈就知港股收左皮

我所學既全部係伊到啲巴絲教我

霹靂無敵本多終勝大法

牛軍快D出黎

快快快快快

快D出黎俾我笑

溝啦 特價牛時段

收爹啦，又話入59074

唸唸下都係冇入

我立即屌你老母

不要逼害淡友

睇到未，823 19會升好多就係死之時，
傳統升到最後係和黃
如果牛三就係細價股，講緊毫仙嗰啲
記住ok？
Btw 終於好返啦 又係潛水之時
大反彈之後再上水

一講即升

國家隊入場

見底 跌唔落

又上番280
依靠280關牛呢個決定係無錯

28000 鑽石底

又引牛

上呀

話左10點後牛軍主場

好彩無震走,隻牛就回本

聰明，即你知之後會點

國家隊冇力。

死守28000

大佬呀琴日咪講咗今日放假囉
有時真係唔。。。

又話新沙士

一棍爆上150點,好堅

唔洗咁認真, 你上左咁多年網應該都明, 呢啲係討論區常態

傻淡呢？

沽得

死咗幾多熊

熊好難死喎

一棍200咁夾都無左半條命啦

現在入熊ok?

唔死都一身潺啦，所以話傻淡真係傻架

你講到你低位買上嚟咁

大芋, 你咁樣其實好肉酸囉

你咪理，總之牛gel日日賺

淡友又嚇到賴屎

叫左大家牛架啦。。

收到風今日收返上28200

早走左牛

淡友又走鬼

恆指月線圖自己睇個大方向啦

來回200點 收工

咁睇應該熊得
週線更明顯

有料

今日可以290

執緊成8格

正put 驚西

今日再破DH先食隻牛

熊得

又話沙士？

哇，呢個市點玩

strong hold 熊

老母面 轉左熊皮牛

又體驗到貪勝不知輸
0.9入
升到0.111唔走
仲想再跌
點知棍升
0.103走左

收皮啦 又想話自己勁

入牛等破DH

鳩sir不嬲勁

收皮啦 輸多過贏 假膠

今日真難

我又神操作左一巴右一巴

補翻琴日跌得勁果d 聽日再跌翻 今日牛軍贏曬了

話左今日chok架啦

頭45分鐘CHOK左下
之後大單邊爆上

我都係

咁幾點見頂

點解仲會升呢？

4:00,本來諗住升200-300,而家個勢未必止

牛軍上啊

美國有肺炎都升

擺到明吃熊先，之後再吃牛

傻熊 絕望吧

牛仔28230先食糊
都執左150點

求指點

大戶話嗮事啊，屌！

收到風 一陣千跌

收到風 今日千跌

唔講以為肺炎解決左

睇下午市點
d 人趁低入貨推升

唔洗勁
淨係想贏錢
理得你

沙士價完左了

等下午啦，WHO就來爆d猛料

屌 m記加大

今日企穩285啦

傻淡捱得過上午先講啦

早左放牛
今日上硬283,午市284都有機

一陣香港有個確診就爆升

過年了
仲同你轉命咩

係

cls

DH已出

傻淡 投降吧

衝dl

你可以入返

又引熊 正

我唔覺得，應該準備跌500了。

有無人腳都震埋

殺完d熊，再殺牛了。

邊殺到熊

好撚多平熊 正

有冇人想入特價牛
利申唔敢入

一棍70點爆番上去

淡友準備受死啦

話說好串班淡友又唔見哂

升災

淡友特別串

而家咪縮返入個閪窿到

下齊牛gel

死開啦9sir

愈升愈有,午市望284

高追咗未

北水托夠未

引牛升多啲俾我入平熊

未入番,如果今日收大陽燭
應該牛過

師兄有冇放到

牛軍熊軍都唔洗驚
祝大家長贏長有

夾鳩淡友

澳門有武漢肺炎都唔驚
明挾淡淡

我，今朝一開市清倉，
但一賣曬即彈

有，不過之後冇再入牛

做淡咁易做咩

宜家點算

今次大家有哂經驗，其實同普通流感差唔多
今個月上三萬啦

4幻啦
咩年代呀3幻

我熊心不變

金正恩：朝鮮宣布為了阻止冠狀病毒入侵，關閉邊界，禁止所有外國旅行者入境。

聽日半日市，平行時空

記錯今日23號
原來先22

下午仲追唔追牛好

Gelgel

柒婆講野:堅持唔會辭職
熊得

晏就有機跌返

用返正股驚西又搞掂

牛哈

基本上confirm 可以牛過

我又百發百中

都岩
好撚多新熊出

我前幾日買牛 琴日都輸到傻

仲未上三幻，唔洗反彈出黎bc我

我又百發百錯

無熊點會有牛

多謝熊軍

你轉軚都幾快

好似半日

平安醫生呀

百發百中姐

今日無29000 當熊軍贏

今日有28400你都要求神拜佛

咁贏咗啦

咁咪熊軍贏囉

麵神一句逼害淡友...講完就轉燈爆上冇BRAKE.....
有指標真係冇窮人

熊軍又贏

升爆廠

屌又升

無29400 都當熊軍贏

笑死

又綁傻淡，爽呀

講個笑話
淡友

最後逃生門

淡友就好，又可以縮返入個閪窿到保暖

邊個係熊軍大將軍？

投降未？

老母麵

283都上得番，投降

身懷六甲？

北水唔好再搞事

0.075小試熊熊

唔係隨時,係一定DH收
不過諗緊284定285收
岩岩28300高追左牛,擺過夜

就升穿尋日條陰燭咁濟

西水嚟喎，又屈北水

你淡友？ 仲睇285

無290 當淡贏

高追左牛WOW巴打

有無傻淡今朝低位沽左？

屌 你唔係琴日入咩

琴日唔入 今朝一早見跌唔落就知升9 緊

走咗未 好似仲有錢賺

50214 0.075@50手
來吧牛軍

未，已死

今朝28080入左牛但28230放左
估唔到午市爆到咁癲,無靚位入牛,283高追番
不過今日巨陽燭收,聽日9成9裂口高開
所以無乜所謂

依句野今朝已經聽左唔知幾多次

牛唔抵玩

郁下就打

3點後應該仲會衝多次DH

熊！

9 buy 28309-1

我買唔算近,槓桿亦唔大,穩陣的,唔會出現比人殺牛棍打左先爆升既慘劇

今日283頂左
岩岩超升啦
要升留返聽日先升啦

今朝又入返100k

平安又準備跳水

今朝覺得真係一撚定升,忍唔住入番100K

牛啊
賜我力量好嗎

利申 岩岩熊仔止蝕高追牛牛

又左右一巴

好撚痛啊師傅
血的教訓

一姐好撚勁

3點後應該有多棍上
佢坐定唔好再郁就得

你個M記都加得幾大下
都6500蚊

又可以J鳩sir d倉

有個朋友同我講話今日會出多枝大陰，而家搵佢唔到，好擔心

頭先ifc見佢排好前

咁快又想再試上

有錢人既世界

新春快落

屌
仲有得升
咁奸既港女

你 demo 咋？

唔係，我琴日話加牛仲比佢笑我on9

唉，改唔到名叫IFC之牛

yes

淡淡們還好嗎？

做淡慘過食屎

忍唔住多手入左966 睇黎呢隻野有暗病

佢地收哂皮

夠膽打我把

唔可以咁講
一定有事發生先會咁

轉左做熊皮牛？
買左幾多牛

爺閪勁撚到成個勢轉返上去，屌你支爆都唔怕

贏谷輸縮 溝貨係大戶專利

想熊

成班痴線佬仲係到叫人牛
一個技術性回調尋日嘔左800點而家回一半都無
利淡消息一大堆, 利好消息一個都無
比莊做高完個市收市扔多100宗懷疑+3宗死人個案可以全部板塊就摺
一係就吉倉, 一係就做D淡倉啦
唔好水人地同你一齊跳樓

你會後悔

1833升到上太空

裂撚硬, 今日升市原因係回調+人行話放水, 兩樣都係治標唔治本問題
收市肺炎事件一定嚴重化, 過年人流兜多兩兜, 可以大陰落去
利申重倉熊

沙士價果時個個都話會跌架

唔好買住

咪就係

牛3咁款。d消息吹到已經受控咁

睇得出巴打真係好重熊

簡單d諗 支國點會想新年爆煲。
點都吹旺個市過年

㖔認為會上到 289
係既即自己判斷失誤

決定好，如再升鎖倉，宜家思考唔到，今晚決定。

經常性用逆向思維諗野係會爆炸
我唔醒目, 但我從來唔同市況對賭
人地大戶賺10蚊, 你跟浪賺一蚊就夠
尋日一支大陰棍點解無人會話夾死D醒目仔?
今日我亦唔覺會轉燈收場, 只係想叫大家仲牛真係三思而後行

係啵
上次挾到上天花板

笑撚死，之前香港咁嘅情況都升到29x
勁多熊輸到仆街，個市咁易比你睇到啦喎

今日收大陽燭既話,好難想像聽日會低開(有突發消息除外)

呢個時間回80點完美
儲力3點後爆上收DH

收市先確定

你咁硬好又博乜咪當淡友post啲巴打傻啦

人類

日線圖身懷六甲到咁
唔牛都唔會熊過啦

硬好屌廢淡 硬淡屌廢牛
係鍾意屌來屌去
呢度係好好地講係唔得的

收市先 一早見到上證島頂都中左伏

温馨提示
我個股倉都清得就清了

寧願唔賺都唔想比人轟入 ICU

期結會唔會上番去29000樓上架? 假期番嚟真係唔知大户點玩

未見DH 正

SORRY, 語氣重左
每個人睇野都不一樣
吉倉觀摩下幾好

喂喂，唔好亂來啊
期結好多時都挾
唔想累你輸錢
我玩工具表現好差

呢到係咁 中意單單打打互屌
以笑鳩傻淡為樂

All in or nothing

驚西咩最多返工對沖

想問大家玩期權用咩多
假設我要strategy 落盤,想睇盈虧圖

有競爭有進步，幾有意思呀

屌下屌下先開心架嘛
淡友齊收皮

你手續費要錢架

淡友post個名其實係當初呂布開黎笑柒淡友的

咁肉麻, 隔住個mon都feel到老尷

而家已經揸緊5張2月27600 put

I have told you

DH is coming

果然未出DH

咁低邊間

我同你做對，SP272

I have told you

準備住過山車

熊佢老母

Fat 到咁

正

狂衝DH喎

戇鳩 仲牛既人係咪傻
最後逃生門...

牛食8格 賺到dinner

夠薑衝到3幻

過夜心慌慌，空倉保平安

逃生門到三幻三

唔明點解你地睇到咁淡
真係搏股災咩

冇正股一身輕

俾貴啲用致富都唔用妖才 藍到發黑

妖才TRADE 期指出哂名唔掂喎
細都仲要收$15 ??

中性D講, 292熊幫你打靶去賭佢落去其實尚算抵玩

都係sp 好似係

期指今日轉左低水？

熊好似值搏啲 但又驚

係SP 呀, 但問題多多喎

得罪講句, 值搏率係用嚟呃傻鳩做淡

真係驚閪咩
熊過

283樓上做淡邊有得輸

我係傻鳩

咁咪好過用一通?

大把傻鳩都覺得老美值博走去做淡，結果係點唔駛講

一陣收市，期指直上28600

牛gel

好驚

聽日劍指27800

好正常

琴日啲淡友去哂邊

但大期港交所收你每邊每張10.54計左未？？？

死曬

係到，未驚過

跌返哂喇 升完喇

加put先

你拎一通出黎比, 好難答你唔係架喎

係道指姐
恆指d put食晒個大插

係咪因爲大戶平哂好倉所以轉做低水

巴打聽日RIP

全港最大既淡友區上線了

疾得好正

死淡友

823今日跌到唔認得 呵呵呵

聽日千升牛gel定

前幾日穿頭破腳 沽!
今日身懷六甲 買!

炒股真係易

1629大法

注意返低位定高位，判斷升or跌，再睇280裂口支持位，不過等佢上返上升軌再追牛都未遲🤔

叻仔

收到風一陣

收到風 聽日一棍跌2000點

牛左有無危險

冇
利申做你對家

做我對家但講無危險？

無危險, 安詳地離去

尋日支大陰燭夠靚啦 然後今日

尾市陰

點解咁有信心離去

達沃斯論壇條友話cash is trash

Cash is trash,
How about Put Put?

日日都有人講唔同的理論啦

信心何來美股牛3

點解會跌先

真，升買牛，跌買熊
留cash做乜

所以應該買商品保平安

你拉一幅10年既港女走勢圖VS10年既DOW,
你會發現自己唔小心一巴摑落自己度

一句講晒 今晚道指升定跌

up

竟然係sink

升,294-295

美股經濟數據好喎
未至於去到泡沫

農曆新年嗰幾日老美上3萬

身懷六甲支陽燭會否太長

係咪真架 all in 牛架喇

證實第一宗 今晚跌2000

熊軍殺上去

熊軍笑得一日

想問下大家IG用信用卡入錢既話有無信用卡現金回贈?

有用咩 大戶出名冷血 1000宗照升

有 不過你要留意算唔算境外簽帳
可能有附加費

又同船

大棍

雖然好冷血咁
但香港一年平均都死幾萬人
幾單死亡個案真係唔會影響到股市...

香港有第一單啦

香港確診有第一單
消息指兩日已經預先趺了 所以明日升上3萬點

呢單新聞,值50-100點左右啦,未計之後隨時5分鐘升番哂

真心計殺人數流感明顯勁啲
依家只係驚佢未有得醫咁解

一人確診50點 一百人確診就GG

鞭下屍先

你咁我係唔會驚架

低位就話姐，宜家屬於高位，照計下個星期尾會跌落到26000

下個月24000添呀

恆期跌緊一百

聽日先係重點
即市破今日day high 就確認係回調

根本就是歷史重複緊。今日升是引d大媽買貨，接下來幾個禮拜就來了。

放左熊，屌

以後買股都係要買大隻少少

esr 前景可觀

d 消息成日收市先出
好撚狗

淡友全面進場

實戰大法失敗

鑽研下先

仆街了 頭先猶疑左

沽咗張細 睇下點先

驚閪咩，有確診係預期架啦，琴日跌定左

冇熊過

夜期已經彈緊
雖然好可悲
但一般市民性命的確唔係太值錢
咁大單新聞
只係跌70點左右

我嚴重懷疑呢個POST既所有人都重牛
難怪D人成日講灰犀牛, 真係走到你眼前未用角桶你都扮睇唔到

根本d人是假牛

點解傻散成日輸，因為佢地全部都睇同一輻圖，見升睇好見跌睇淡

個啲明顯係假膠，唔使太認真

睇睇笑笑就算啦，人講咩就信咩咩，自己都信唔過

又挾喇，啱啱心急追沽個班又仆街

已經爆緊上去,好快收復283關

睇283你係咪傻淡

Ig比重
Put42:58call. 3:00pm
Put 49:51call. 5:54pm

利好信號

即係咁 上年搞到咁大鑊都係去到25000，之後仲要差唔多升返哂
經過一年通漲、印銀紙你仲幻想跌到幾多？

錢多理得你天災人禍

仲有幾多無事兒既餘孽係到

淡友post 堆老手全部敗走

淡淡們仲健在嗎？

加沽左2張恆期

沒事兒係咪發咗達？

三房變兩房

之後一連幾日唔開市,人人都驚可能惡化,變數偏大,聽日放晒d野佢過個安心年

記得佢成日幾千點咁食大浪

反向咁食

由兩萬五食到兩萬九

仲未300，正put驚閪

其實佢直上 40000 我都吹佢唔脹
不過分析完咪信下自己

咁錯佐都冇計
每個遊戲都有佢既規則同遊玩方法
你用你法方贏到咪得
玩偏門唔係唔得，不過難啲贏囉

我行偏門只係因為我相信
Follow the path of ancestors will never bring us to success.

咁買愈近咪愈唔抵

但錯邊咪Gg

錯邊就大家都變0

買錯咁你仲想點呀大哥 俾番哂d錢你好冇呀

驚既就跟我7500 sure win

唔制
上次同你同船差啲破產

話說你果 50手應該賺緊錢

等你出post贏大鑊呀

琴日差d追和今日即收皮

如果以小搏大來講一定係買遠
至於買得近/甚至價內，即係接近等同你現價入期。
同期指比較好處係你put完之後如果千升甚至萬升，你都係輸買入張put既期權金
而且無打靶，可以坐到佢跌返

邊洗啊
我買位同你一樣都有賺

一係你就收收埋埋吸佐貨後先揚聲

你冇溝的話，琴日應該賺緊 $1500

我今日操作 epic failed 啊鳩 sir

暴跌

認同
所以我絕對唔會係度同大家講睇圖定睇咩指標
因為早幾年呂布岩岩成立hi淡友個陣就係學呢d野
玩親都唔似佢地咁勁
次次輸

要針了

我都係開市熊左13格
收市前0.075熊過
驚閪咩

講真既
呢d時候大戶點撚你都得
好多影響因素都無哂
得返大戶玩
無人左右到佢地
所以睇你運仔跟唔跟中大戶

跌得少少針乜鬼成日針

明明我熊岩都輸錢
好嬲爛操作

0.067熊過

我咪一樣
開市不問價入熊
有20格時貪心唔願走
一急跌得返13格一樣要走
貪勝不知輸
無計

好耐無同一姐交流啦
佢好似忙緊

唯有下次提自己唔好再錯呢d傻仔野

岩一路都係鳩玩

鳩sir你教我玩牛熊架

有無高手教我買咩好

跟麵神買7500

買口罩

先唔講我係牛軍大將軍
但政府班撚屌高官係咪個撚個全副身家沽哂期指

想請教各位高手 而家係咪牛三？

依家年廿八

班仆街貪咁撚多都要玩期咁撚折墮?

痴線
我就坐定午餐肉喇
家陣都唔知傳播途徑係咩 可能唔係同口有關呢
但係食物一唔理咩病都定要食
最高級既莫過於午餐肉同杯麵
午餐肉AMOUNT 高D 幾大都坐重午餐肉

手持午餐肉

非洲豬瘟

一姐又上翻水了

諗起隔離 post 個活燒豬 video

直覺派

睇黎沙嗲牛肉先會殺出條血路
入呢隻先

唔死人港股都唔會跌

齋雞粒

係死人冧樓都唔跌

淡友望住夜期應該會屌哂鬼

今次真係死人都唔跌

屌，我走貨先

你都係我同學喎

唔知我仲可以係淡友post繼續中呢
連中左半年暫時

每日一有時間就會睇BBB既文警剔自己

又升乜

確診，壞消息出盡

只有兩人染病=病情受控制=升

太複雜 諗多左：
確診 → 升

你睇下納指先

準備睇淡友過多排屌鬼話個市肺炎都升災

夜期都升返晒

明天隻平安醫生又10%

老老實實 個個以為一定跌果陣 佢實升比你睇

牛軍又贏

岩
牛牛哈

老母麵仲未絕望，仲有排升

香港確診
日期仲跌得多過港期

呢點真
所以我今日高位28300入牛都好放心

難分真假膠

我都覺得會升除非再多幾人確診。買定牛先。 面仔，你是黑仔

應該幾重倉熊

識野
BBB

好，all in 跟

硬撚到 大把美金掃港股

我過夜牛
已經打定輸數
聽朝實跌到仆街

聽日繼續牛市gogogo

之前係高登有人話過，牛市個個中好正常。

熊市仲生存到先係真正股壇高手，就好似17年700post咁，牛市個個話買正股係on9，做咩要打工

點知一過完個一月死哂狗

當時個氣紛真係好正

有冇經歷過SET 50止蝕但200先止到

大膽
同我囉992十年圖出黎！

你講麵仔？ 7500點輸

當年700post麵仔行埋一邊啦

小米又爆10%！尾市追咗call!

留名待笑

你呢啲通常似係隔日裂口，仲有我玩開牛熊，暫時冇試過

唔買樓都要買700

推理就係，但如果個市係跟常理就個個都李家誠

美女又升，真係日日派錢

拎哂D錢搬落TQQQ 扑暈自己算 港女唔玩啦

夜期跌唔落

驚閪
牛gel

巨棍

開市入熊
肥過豬籠

入門買口莊 唔會輸爆廠
入門買口閒 唔會冚家剷

牛gel

聽日絕殺熊軍

跌咁少 牛軍又然....

一齊

美女越升港女越跌 似唔似星期一晚

你今次真牛定假牛啊

嬲9佢呃我

熊皮牛

急跌你都幾燈

熊軍都係gel埋今晚 聽朝交返個場比牛軍

夜期直插無水花

肺炎導彈

有冇ig link

或者你開個ac入去睇
圖表都會自動save

referral link pls

牛GEL

牛軍呢

🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻🤦🏻

買左牛 點部署

夜期不嬲唔計架啦，第一日玩咩
聽日開市前升返哂啦

咪係
未見過牛會輸錢

啱啊

信念
上次我開左個牌頭，可以燈贏自己，絕招留返聽日用

升返啦

唔睇好熊軍

最後勝利係牛軍

咪係
未撚驚過
牛gel

mark低晒傻淡啲名聽朝binc

呢到

G持

彈彈彈

又比假希望熊軍

彈彈波

棍棍落

大大棍

怕咩，期指同恆指都冇關係

跌得200點收埋啦
牛gel

熊過肥年

股joy

收到風，聽日千升

幾耐未見過夜期千跌呢

收到風 聽日千跌

屌垃圾美女拖垮港女
聽日等爺閪打救

屌 食咗轉佢彈返上去無再沽

你地d風係邊收？我都想收下

估唔撚到今日美股會回...

班友晚晚準時有幻覺

Btw279牛過唔過到聽日

但夜期掉二百點。。點算

收到風 聽日直上3幻

美股通常都有V彈
唯有咁望

今日晏就好多人狙擊我話D市專夾我呢D醒目仔

上面利申左重倉熊過

吐氣揚眉

聽日食好友刺身

聽日開市我乜都唔理走熊過肥年算了
錢搵唔晒, 唔走真係玩玩下比人夾番

好似無咩關係
上面好多巴打都無驚過
我都係牛過
聽日袋袋平安

我都重熊過
呢到不嬲狙擊淡友
我就睇275既 有既係信念

好似叫做身懷六甲
技術分析

你知我知大家都知

捉住個信念

我都重牛過

真心驚

大手熊過聽日等收錢

現價夜期我都啲牛都硬食200點
搏老美一陣V彈
同埋聽日低開急升啦
近熊條熊柱長到咁
大戶無理由咁好人比近熊賺錢

今日有近熊咩？
好似得0.045

講講下夜期-235...

286-289 過2000張期指熊仔
我買276牛同埋唔大注
所以200點尚可接受

如果套番尋晚都係大戶無理由咁好人比近牛賺錢

道指轉燈

係咁升

今日贏個啲冇哂

死亡人數暴增...

穿35人就好大獲

牛熊巴

唔洗怕 重有黨呀 聽日千升

提提你：呢個post係921。

921是係台灣大地震希望淡友區都唔會大地震啦。

市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控指揮部通告（第1號）為全力做好新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控工作，有效切斷病毒傳播途徑，堅決遏制疫情蔓延勢頭，確保人民群眾生命安全和身體健康，現將有關事項通告如下：自2020年1月23日10時起，全市城市公交、地鐵、輪渡、長途客運暫停運營；無特殊原因，市民不要離開武漢，機場、火車站離漢通道暫時關閉。恢復時間另行通告。

懇請廣大市民、旅客理解支持！武漢市新型冠狀病毒感染的肺炎疫情防控指揮部2020年1月23日

封城，無事啦，昇得啦

Bh2 raccoon city
一野炸左佢

1q題
有禽流感要屠晒啲雞
有豬瘟要屠晒啲豬
咁有武漢肺炎要點解決？

All in左7500,除非大戶乾升

美女燈都轉埋，牛軍睇路。

睇黎今晚係牛軍既不眠夜

屌你啊。

玩到封城
加熊過新年

太遲了

又要冧市啦

唔怪得早2日人仔做到9算

美女開市唔彈

6.9

痴線 出面有post話會跌兩千點

你自己又點睇呢

原來你開

嗰個咪你開架囉

熊過心情舒暢

希望你靜靜地唔好出聲

恆指好撚假 等陣開市直升殺晒d熊先你都吹佢唔漲

等我仲以為咁抵入左少少
分分鐘今日905-910

過埋年12算都有得你買

做乜咁少牛過夜

痴線 好似話會跌2000

仆街
咪嘈
一陣應該跌2千變跌一千我就屌爆你

開市入熊仲有冇水位

封埋城
如果過年後仲可以高開既話真心唔玩港女
轉哂美股算
除非你話有冶病方法

咩野市場對武漢肺炎擔憂減弱

道指巨棍彈起
仲差少少先平手呀
跌多40點啦

唔會穿280掛

合金閘驚閪咩

牛牛唔洗擔心
不用怕 信政府

邊有咁多千跌丫
跌小小就溝牛啦

個個都買跌 大戶就會夾架啦

個陣索羅斯都沽唔贏政府
傻散想沽贏政府

林鄭咪係死廢淡

係但我重牛腳震震

嗰陣港府邊有咁多廢淡喺入面

有今日對肺炎個憂慮係恐慌級
同琴日一樣

澳洲就業數據遠超預期
牛gel

今日升幾多 夾撚爆班傻散

打錯。
琴日無人戴口罩
今日你出街就知咩事
（大陸微博全面屌肺炎）

我啲牛牛點算硬食二三百點

由習、李 公開講話開始
證明疫情不可輕視 而且搞唔掂

不過對股市影響有幾大就難講

美女一棍上左

早晨各位牛軍

巴打幾多牛
我380,000過左夜

係 無得駁

38萬股，今日仆街了

琴日加牛無走到

股。 仆街了

開市即放？

巴打開市仲博唔博牛牛反彈

佢同我既分別就係
佢會止蝕
我係唔要命呀止你老母

琴日又話係回調

勇敢少少睇27000-27200

會唔會係777影響到國運呢？
如果向外宣傳，777可以留名青史

牛軍？

估唔到令運動完結，會係咁，封得城應該就支爆

We Connect!!!!

車 而家掉百二點
無事啦

琴日沽晒 唔敢博
而家仲要病病地 有啲驚

10個煲3個蓋
我就睇你表演

美女準備轉燈
棍棍上

美女真係大漲小回
好撚痴線

睇埋今日先算..
不過覺得279 會係今日支持位..
維持回調ONLY

279 -280睇下有冇signal 開call 即日

我係all in
輸到懷疑人生

係
唔跌我點加牛

燈自己？
睇到咁淡

早晨噤多位

昨晚美女好彩買左tvix , 港股就仆街了

美女無得輸

玩完美女，就會明日賺錢是那麼容易

睇上3幻就正常
睇跌1000就失常

睇下，跌少少班假牛就現哂形，mark底晒佢地啲名

280應該頂得住

280頂唔住會到咩位

有無list方便我擇名我中伏

係
牛gel

期指

已經叫左Siri幫我mark低哂

9sir就係代表

我美股個倉呢幾個，平均一日執3千，易玩都傻

幾個月

熊友從西隆出來了

港女啲股真係太多伏
美股真係好

cubb 月頭入25.0 琴日無風險25.68
輕鬆110usd

鑽石能量底

277
呢個位一定唔會穿，我話嘅

琴日召喚極都無人
死廢淡

好早已marked，唔係最近先係

272唔會穿
我話既

咪係
一個個掉落ifc

0唔會穿
我話既

我牛軍來 但琴日冇入貨 廢事出聲

我以前無acc只做cdrom，傾開先知咁多鬼

我同意佢算係個高材生
無理由十步棋十步錯

不過縱觀林鄭多年官場經驗，
佢每個政策都係一意孤行（表面上），
如果話佢十幾年前就想搞衰香港，
政治考量上我唔信。
而佢做嘅政策個outcome差到仆街
（一筆過撥款，皇后碼頭，發展棕地）

仲有兩分鐘收廢淡皮

咁串？